想問下有對方銀行戶口同名, 之後比人走數, 報警有冇用?

如題
如果係幾舊水 係咪基本上當跌左?

想問下呢到有冇人試過拎得返?

online game又好, 上網買野又好

年中過萬單,警察得閒開file先算

事關上網想訂野 但唔知信唔信得過

除非個戶口都係受騙 否則應該得

ok, 報案啦

如果google過個銀行戶口, 電話number 都搵唔到任何野
係咪都叫做信得過?

你咁驚人走數。
就落街買現貨la

睇下你老豆老母係邊個

買完周杰倫比人呃 ？

個戶口會對到某個真人
如果你好有力證明到佢戶口持有者走數姐係有刑事成份（如不誠實手段取得財產等等）
可能會通緝佢
好似比人查中身分證 出入境 考政府工等等佢會比政府部門查身分既野就會捉到

唔係
不過係想買其他野 要先落訂

信就買，唔信就岀街，係會有風險

咁如果係whatsapp有對話記錄 之後條友走咗你數/呃咗你
當唔當有力證明

google 姚錦江

我就係成功既例子

一定拉到佢

有

試過俾人盗用戶口，結果拉咗我

唔明
即係點?

同埋想問下對方都要求我比埋戶口佢
有冇"警" "滾" ?

有
走數有wtsapp紀錄同入數紀錄
報警或者海關都ok

又要買 又要驚 幾舊水咋話？ 以為你買層樓呀！

呃人嗰個俾我戶口號碼俾個買家
叫個買家入錢落去我戶口
但我同呃人嗰個係另一個deal，仲完成埋
買家收唔到貨去報警，警犬自然係搵咗我